[推爆 全民反監控]824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘

Forward:
真係要分享:

我咪話我個同事個妹番大陸比人捉左, 事隔2日終於番到香港, 聽番成件事先知有幾恐怖.
1. 原來佢當日已經無帶自己電話, 係帶左公司電話 (相信係無示威資料), 佢當日過關係大陸職員一scan 張回鄉證, 就出左alert 要帶去第2間房。

2. 事後知道alert既原因係因為佢去左示威( Not 前線), 佢一直極力否認佢有參與示威, 直到公安拎左一張佢參與示威 (應該係搞中聯辦果日)既高清大頭相, 問呢個係咪你嚟, 果刻佢已經無得否認。

3. 最恐怖既地方, 公安問佢有無Telegram, 佢再一次極力否認, 然後公安問佢, 你tg 既ac 係咪叫xxxxx (佢tg 個名)

4. 到最後佢可以番香港, 但係要交哂fb tg ig 既ac & PW
-----------------------------------------------------------------------------
總結:
1. 就算唔係前線, 出得去一定要遮樣 (口罩, 頭套, 臉罩), 因為香港已經無私隱可言
2. 呢1年無咩事都唔好番大陸, 因為已經唔係電話有咩資料事, 而係你唔知自己有無比人影到大頭相.
3. 已經可以肯定tg有大陸係到滲透緊

小心監控鏡頭呀各位
小心RFID

今日元朗 明日香港

推

終點唔係轉左去 零碳咩 ?

係,唔記得換新圖
Sorry

希望有高手識搞智慧燈柱

？

推!!!

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

噴黑個cam位有無用？

覺醒

好高

起碼要帶10米梯

見到有人話水泥倒入電子板

但唔知係唔係吹水

推
824觀塘

全民監控前期工程

PUSH PLEASE

推，個RFID喺底部

推爆佢

推
824仲有觀塘遊行㗎屌你

感謝敏敏丶芷若同小昭

你仲忍？

擁

擁到條8婆仆街

傾閪咩

push

822 中學生集會
823 人鏈
824 7AM 機場
824 1PM 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣遊行

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

Pish

612 721 811

824觀塘
［img]

824觀塘

反監控 要自由

拆 L 咗佢算

努力推

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

無人推行動post

零碳天地一出就已經係智能燈柱....
到時大家要諗下點走呀
可能差佬係終點封哂路, 一定要你行智能燈柱條路
係智能燈柱條路行同自殺有咩分別?
究竟有對策點解決未呀

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

Push

香港電影欠香港人一場革命

有冇埋路線圖

錫紙防RFID

今期流行 流行觀塘遊行

&11

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

推啊

上熱門啊

tui

熱門無哂觀塘
推